吊奶星如果Kpop同高尚嘅日本娛樂圈一樣有泳裝/性感寫真文化就好

係咁而諗下大山婆程瀟呢啲著三點式 / 胸圍底褲影寫真已經必咗少少精

姐係咁？

日本人先會拿捏到嗰種青春健康
畀韓狗做會做到好俗好暴露

比少少尊重 真過珍奶

名?

敏敏

幾無知先唔識

多人想知求講

吊 啲19 cover雞團
冇性趣了

😂